(慎入)誤信偏方！花露水洗目睭 婦角膜爛膿穿孔摘眼球

江西南昌一名6旬婦人左眼不太舒服，竟聽信村民偏方，用青菜汁拌鹽、還用花露水洗眼睛，結果眼睛越洗越痛，受不了了才就醫，但角膜已潰爛流膿，甚至穿孔，醫師迫不得已摘除她的左眼球。
中國媒體報導，婦人十多天前覺得左眼不太舒服，頻流眼淚、眼睛發紅，當地村民介紹她用青菜汁拌鹽、花露水洗眼睛消解發炎，為了不上醫院省錢，婦人真的照辦，洗著洗著眼睛卻越洗越痛。
負責診治的醫師表示，當婦人就醫時，角膜已經非常薄了，而且還潰爛流膿，隔天角膜穿孔，只好摘除眼球。如果當時立刻看醫生，只要一、兩瓶藥水就能控制。婦人的家屬也念她「有錢買不到眼睛」，為了省錢，現在後悔也來不及了。（即時新聞中心／綜合報導）

達爾文獎候選人

花露水都得 咁condom都得啦

而一班村民受訪時笑稱：我講吓笑啫，犯法呀！

有圖

笑撚死咩

叻操是叻純

偏方係得就唔係偏方啦

拎諾貝爾獎未

其實好事黎 最好死埋 少緊隻蟲仔

無知真係好恐怖

個村民都應該被判監, 蠢唔係大晒, 蠢都要為自己行為負責

豬閪

自然淘汰

都未死，點達爾文獎？

達爾文獎係要你未生仔之前收自己皮，等你啲戇鳩基因唔會延續落去